{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004909",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1083860?place[place_type]=GID&place[gid]=1083860&place[latitude]=33.4893882155&place[longitude]=126.4103073242&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 린도펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州リンドペンションです。 済州リンドペンションは宿泊客の皆様に快適な宿泊を提供するために、様々な案内事項を用意しました。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 追加で宿泊する人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 また、事前にお知らせしていないペットと一緒にいる場合、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 当ペンションをご利用の次のお客様のために入室と退室時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設をご利用の際には、施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、万一発生した場合、宿泊客は責任を負うことがあります。 客室の安全と火災予防のため、客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具(グリル、炭、電気/電熱器具など)は搬入が禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、期間未確定により料金や料金表が誤って反映された場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 当ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供しており、客室内でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。 また、バーベキュー場をご利用いただくこともできます。 バーベキュー場の利用料金は1チームあたり25,000ウォンで、はさみ、トング、手袋、炭、グリルなどが提供されます。 駐車場も利用可能で、チェックイン時間は午後3時からチェックアウト時間は午前11時までです。 当ペンションには2名から最大3名まで利用可能な客室があり、客室情報は2号は基準2名、最大3名まで使用可能で、3号は基準2名、最大3名まで利用できます。1号も基準2名、最大3名までご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加で宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で宿泊する人数がいる場合は、予めペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加料金はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "事前にお知らせしていないペットと一緒にいる場合、入室を拒否することもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を守ることが必要です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を損傷した場合はどうなりますか？",
            "answer": "万一発生した場合、宿泊客が責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "IPTV/Wi-Fiの利用方法は？",
            "answer": "当ペンションではIPTV/Wi-Fiを提供しており、客室内でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は1チームあたり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場も利用可能で、チェックイン時間は午後3時からチェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "当ペンションには2名から最大3名まで利用可能な客室があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 731,
        "QA": 583
    }
}